直升機 愛好者入

直升機好冷門, 冇乜人討論

青山走犯

遙控定點?

介乎飛機之間嘅速度型定傳統槳?
雙主槳無尾翼?

定係飛港澳碼頭浸過鹹水果架

VTOL

咦 你有興趣咩？
先由engine講起 加大turbo既bar數就最直接

揭盤頭換個1.6MM杉口、要減壓縮比Turbo加到 1.5個 Bar，要埋Turbo蕉70MM頭批、鈦合金死氣喉、油冷、狗牙避震、不過前後彈簧就14K，頭中尾加 STI power lock 同極力子，換埋部 Mines 電腦仔。

清入錯電單車定改車